時日曷喪，予及汝皆亡

美國話檢討香港獨立關稅地位，藍絲阿伯都開始覺得唔對路。

連登反而一派幸災樂禍。

唔好搞錯，無話咁做唔岩，我淨係諗起一個成語，同大家些牙下：“時日曷喪，予及汝皆亡 ”。（咁樣嘅日子幾時先完？我同你一齊死！）

以前夏桀就係咁比人推翻左，香港都唔奢望推翻港共定點啦，大家齊齊搭鐵達尼入北冰洋啦。

今日特別多呢類Post，驚嗱？

so?

依家就窮人仆街，到時全香港一齊仆街